封關啦仆街

死黑警。

咁撚多黑警唔去封關，反而走黎打保護家園既市民
我屌你老母港共政府死黑警全家唔撚係香港人黎

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

唔單只封關,仲要學澳門強迫遣返武漢人